今日有個和理非問我幾時有和理非遊行

?

冇架啦

真心幫佢問 呢排啲有家室嘅人支持
又唔敢出啲非法集會
其實都唔少人
幾時比和理非出黎精神上為大家打打氣
雖然冇咩用